lol日服雷人積分

打下台服積分 金4

仲有冇玩日服

近排無玩了 返工

我個帳由日服開服到依家先仲係LV廿四，我諗住一路打到有得打積分，台服風氣太差